中国小學生玩「民主」選班長！點解入面會有賄賂、有爆醜聞、有離間計、有幕後黑手！

垃圾速讀版（建議睇原片，呢個速睇版mama)

個死肥仔加入共產黨有前途，細細個就咁識爭鬥
雖然其他兩個都不徨多讓

好撚恐怖

有個留言好有意思
大咗都無得投票
小學教投票黎把撚咩

中國從小教育就係畀你試下民主.當你知道麻煩你就唔想要要求咁多.求其搵個頂上就算

中国式民主縮影
個中立個老師
完全唔理

要制度去制衡

玩中国色民主
個選舉機構係 片中老師嘅話
咪會

中共就係想令人覺得會

所以精英制都有d道理
只要唔好將投票門檻set得太高就得
eg，公開試合格

睇咗少少
聽到其中一個候選人話做到班長要佢地坐就坐，企就企真係心都寒埋
中国式民主一人一票都會繼續做獨裁者

睇落去 更癲

睇過但係都推

31:57
染髮
小學就染髮

就算共產黨倒台之後都唔會有真民主,白羅斯/俄羅斯/哈薩克呢啲前蘇聯國家有版你睇.

精英？
你講年年考第一嘅林奠？

佢哋呢啲係鬼民主咩
根本係爭做皇帝

美國早期玩過，要過識字test
講真憨撚鳩，外國唔會支持，一搞就諗起佢地舊歷史，覺得剝削緊人地嘅投票權

Literacy tests, along with poll taxes, residency and property restrictions, and extra-legal activities (violence and intimidation)[3][better source needed] were all used to deny suffrage to African Americans.

李承晚係國際政治博士，都走去做獨裁者。事實上精英唔代表有良心，會為公共利益著想。香港嘅親共陣營都有好多精英同中產支持者。更莫講香港嘅中學教育訓練同公民素質培養可以話係完全沾不上邊。

又黎，好片重温

你以為啦，個老師背後收幾多家長利是
你問下香港北區啲老師就知，家長比利是老師係支那傳統黎

Youtube d 留言 好撚正